講下你感情狀況,俾句歌詞你

如題

身邊曾經有過有少少興趣嘅人 但係始終冇下文

單身

俾兩句你

不應該記起 何必偏偏記起
愛思索便會福薄 砂吹進眼內從來未覺便不必發覺
Move on

錯在你好人 好到沒法多一個

認識一場 如雷雨一閃 就此 沒有下文 無憾也覺得是遺憾

挑樓主機

吳雨霏ge歌我會用呢句

兩個人 一消失 謠言便得不到證實
只得幽暗的晚空記得

我恨我應該 放開~

可以講詳細情況
想聽下故仔

User name

偶爾我亦願我是別人
能轉個化身共你再蜜運

俾個名份你
16號奚愛人

16號愛人

係曾經係一個曖昧狀態？

被分手

單身緊 想有個人陪自己但又覺得自己唔識拍拖

係呀 明明大家都好似有feel 但係就係冇人肯行第一步 最後佢就走咗

咩都冇

留低擊傷你的石頭
從錯誤裡吸收

介唔介意share下個故仔?

想走得更近 但又怕會太心急 反效果

佢話鐘意咗第二個 但我仲好愛佢想佢翻黎

綠左，成日諗起佢發夢都夢到，扮冇事繼續生活

鐘意咗個只係見過幾日
除咗互相follow ig之外冇任何聯繫嘅人

好似好膚淺咁

為何還沒有初吻便要怕失戀 約會未完便掛念

試下拍拖先la

沒有這件事 妨礙我們 難道我和你 又會一樣?
問下自己係唔係先

一方面又識唔到人 另一方面仲反省緊上一次做錯嘅野 如果未ready好就拍拖 咪又係散 btw有冇正歌推介下 成日都想聽多歌

心淡

條女去完ocamp 覺得佢變晒

夠鐘死心了
過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒

I know that feel bro
個女仔同左我以前個best fd一齊
仲要成日撞到

就當共你 有舊情沒有往事

希望你同佢會有往事
direct 佢唔好後悔

試圖再努力愛 也顯得不自在

拍拖就是得多天的許可 愛一個上多一課
冇人天生識拍拖

宜家成日聽殺死我的溫柔

掛住ex但明知同佢唔夾

無心上人 覺得自己好差配唔上人

唔消化經驗就咁拍始終都會失敗 所以而家消化緊

首歌有乜咁吸引你？想知道下

多得你 還會肯 承認逝去的吸引
我們 總是舊情人

真係唔中意ge唔好哂自己同人地時間

擦光所有火柴 難令氣氛 像從前閃耀
至少感激當日 陪著我開 甜蜜的玩笑

只係別人生命中既過客

求你在心中 記住我

一齊左好耐 我鐘意佢愛佢，但好似已經不被關心咁。

呢首歌對我都幾重要
多謝你提醒我
個女仔已經唔會再比我寵
唔屬於我就係唔屬於我

過左差唔多一年都未放得低佢仲會夢到佢日日諗佢

啱啱同ex分手唔夠兩個星期

錯在你好人 好到沒法多一個
告別太溫和 使我未能哭出痛楚

總會有人比佢好

melody

幾鐘意呢類半rock半抒情ge歌

對 確實有一場干戈
再 也沒法倒如當初
其實倆心清楚 如像摧毀溫室的猛火

你都知唔work 就唔好自己呃自己

一直好努力忘記上一個 以為終於遇到一個合適對象 但好快就發現根本無可能一齊

唔知可以講咩
我又驚無啦啦會嚇親人

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶

一年時間對人嚟講好重要 唔好再哂時間

拋開你先識去審美 往後我便有自己見地

係時候上下一堂

就結婚，但仍然好掛住ex

為何還沒有初吻便要怕失戀 約會未完便掛念

唔試又點知

Common topic la

往日共你追憶永遠是好

結婚係同諧共老ge承諾 你要諗清楚

想追一個感情深到親妹妹ge女仔
但又唔敢
因為佢話過佢會睇樣，
而我就係比個ex嫌棄個樣所以唔中意我
或多或少有陰影之類啦

Flirt flirt地加曖味 想發展但又顧慮太多之後又驚
但人地無做錯係正路

沉船

訛稱知己真的太多
當女共男未變愛侶
不吻過自然沒結果

通常啲女都會話對男朋友有要求
但係令佢心動嘅唔一定符合要求
唔試過又點知自己唔得

鍾意過嘅人全部都同啲條件好過我嘅人拍拖 而我就一直都A0

曖昧 王菲

猶疑在似即若離之間
望不穿這暖昧的眼
似是濃卻仍然很淡

閉起雙眼你最掛念誰，眼睛張開身邊竟是誰

看破紅塵

驚追唔到佢會無左佢呀嘛
雖然我覺得就算fail都應該唔會無fd做
但一諗到係佢就唔想搏，好驚無左佢

Right person wrong timing

啱啱飛完條女，想揾第二個

鍾意一個好朋友,但佢又岩岩識左新男朋友...個心擺左係佢到好耐,睇到佢同新既sweet相,個心又開心又妒忌...見佢既機會都多,不過我諗我地個位都只可以keep住好朋友,冇再進一步既機會

曖昧過最後耐得濟無行動就無左
之後機緣巧合再曖昧過最後一齊左

明明身邊已有愛人 但夜深人靜時總係會諗起同另一個人既難忘回憶

留戀緊一個散左大半年嘅女仔，好愛好愛，好掛住好掛住，但無能為力。

空空兩手來 揮手歸去 閱過山與水
水裡有誰 未必需要一起進退

刻骨銘心來 放心歸去 未算無一物
深愛過誰 一天可抵上一歲

我鍾意嘅人 因為身分關係 同我疏遠

曾經曖昧過 望返啲紀錄
百味雜陳
佢話 回憶 只能係回憶
我同佢 永遠都冇可能

同呢個女仔識左十年 由中學開始已經鐘意佢 嘗試過 努力過 但到最後都係成為唔到情侶 好難得咁可以做返朋友 試過用追其他女仔去忘記呢一份情 但最後發覺呢份情從來都無消失過 見住佢一次又一次既戀情 每一次都有種又妒忌又傷心既感覺 但永遠都唔敢講出黎 自己卻無能為力去做啲咩 好怕連朋友呢種關係都無埋 同佢見既機會好多 就更加覺得好矛盾

自己都唔知 只係覺得好失敗

我見我如無物 這個境界 與何人說起
人情是非 都拈花一笑忘記